揸住鐳射筆又點撚樣，依家犯法呀？

屌你老味，成班柒頭係到討論條女有無揸筆，係咪傻撚左？